竊聽風雲三部曲，邊部最好睇？

個人認為2最正，古天樂型到爆
劇情又寫得好
其他老戲骨曾江，郭鋒，駱應鈞..又交足戲。
反正3覺得雷聲大雨聲小，想講好多野，但套戲表達唔到，而且仲浪費班人才，由其是吳孟達。
1就不過不失，冇咩特別。

1最有驚喜
3集都好好睇

一最好睇
二都還可以 最正係地主會班老戲骨
三個題材用黎拍戲浪費左，套戲又唔好睇
好似美劇咁整套8-10集既季度劇應該幾正

一最正常
二最型但離地
三貼地但無驚喜

第3部加埋d打鬥、飛車唔知做乜鳩，明明竊聽風雲個type應該係文戲、扭橋，諗唔到好劇本好心唔好拍

除左1真係貼竊聽風雲呢個題
其他兩集叫股票風雲同新界風雲都冇咩問題

第三集我覺得唔match
晒左

推

古天樂揸車上過海大橋，雙手放開軚盤嗰集

any 1080p seed?